你地太天真，以為得林鄭屋企收埋大量現金咩？

你地當曾國衛、巨宇華等屋企無咩？

咁點
你想表達d咩? 大家都咁衰? 政府有邊個真心為市民?

即係貴州朋友們唔知知唔知